D 記者識唔識問問題架

1. 本來恆指升到3萬點，香港和平有序，你就借單殺人案過橋，
搞到美國英國歐盟出聲，撕裂社會，特首我想問你點解係咪有心搞亂香港!

2. 警察受過專業訓練，你就將呢D定性為還手，又指示佢地阻人教援人道工作，
特首我想問你係吁想借日內瓦公約同美國民主人權法案，令到3萬名警察將來受國際社會制裁，終生不得入籍，甚至入境美國英國澳洲加拿大等地方?

3. 6.12有多名立法會議員上家，警員都一再對佢地視而不見而發射tear gas，請問你係咪想借佢地手，學某D東亞國家發動軍人政權，武裝政變，什至解散立法會令到外國介入?

呢D問題先有建設性架嘛!
呢個女人擺明唔妥香港人，自己完成任期就想返英國享清福

阿爺你唔係仲信條7婆呀?

全香港直播應該直線問D，保民生反修列既野，等D廢中廢老聽清楚

Push!!

Push push

唔好意思 阻一阻你
麻煩入嚟幫推
因為「暫緩」係一個好撚難聽嘅詞語

大家唔好以為「暫緩」係階段勝利 其實係暗地裡捉緊人 一定要盡早撤回！冇得拖！

大好時機都唔珍惜，特別係你呀商台你件廢柴

推post pls

推呀推

建制派既入黎圍爐！

Push 到上熱門

（希望大家廣傳民陣fb呼籲！）

有港台司機比警察用槍射頭一度心臟停頓，有女拔萃男教師比警察用槍射中眼喪失視力，有患第三期肺癌老人比警察用槍射中，亦有更多後生仔比警察圍毆毒打！

宜家只係暫緩而非撤回，好明顯政府係玩緊施字訣，等你班愚民放下戒心再揾一日直接交上立法會一日之內二讀三讀過咗條逃犯條例。

毋忘香港人鮮血嘅付出，我地唔可以比佢地嘅血白流，誓必撤回逃犯條例！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園
遊行終點：政府總部
核心目標：撤回逃犯條例

問得入肉佢就扮聽吾到或記吾到

林太，網上有傳聞話你啲仔喺晒英國，咁即係話佢哋啲子孫、世世代代都會做英國人啦。點解唔帶佢哋返中國呀，佢而家咁強大～？

試下直接copy去佢哋FB問佢哋識唔識問

唔好意思 阻一阻你
麻煩入嚟幫推
因為「暫緩」係一個好撚難聽嘅詞語

大家唔好以為「暫緩」係階段勝利 其實係暗地裡捉緊人 一定要盡早撤回！冇得拖！

林太，我呢條係yes or no question. 你同你家人會唔會放棄英國國籍？

你d 錯字好多

睇得明就得啦，邊得閒同你proofread

推呀

推返上黎等記者問

推

推返上黎，等d廢老聽清楚係邊個撕裂社會